個人闊左 行出行入成日撞到門框

我好on9

係呀

蜜蜂仔

岸久舞若衣

爛未

屌你老母死全家

好耐冇見

玩得咁開心
將香港命運當兒戲
樓主從此遺臭萬年

唔好再嘗試喺度呃蝦條啦
躝啦

( Show Blocked User - 浮雲(真毒) )